完了吧，今代Face id 已經快到一推就開！

唔好嘈喇，接受下快事件啦

新

新事物

快到我有啲懷疑部機其實有無lock

背光，瞓低，檯平放都開唔到
收收皮唔該

訓低同平放枱都得喎

有冇買新個部？
得左啦

背光開唔到 知唔知face id原理係咩

太陽底下會fail..

前一代係
但呢一代好似冇遇到呢個問題

拍片啦 唔好煩 背光 瞓低 枱平放 都拍

faceid=入password

你個太陽冇紅外線？

apple打手idog真係好煩

比條女check電話一照就開

我用到啊，可能太陽就黎死亡了，無哂紅外線

終於唔使見到個閪鎖轉下轉下

冇話次次fail

上一代已經一推就解

iPhone x更新左ios12後都明顯快左少少

背光 無問題
訓低 無問題
平放 角度正少少都ok/再唔係錄多個輔助用face id
iOS 12 已支援2個face id

touch id=入password

明明係平放求其伸個頭過去都開到喎

瞓低再整多個face id 真係得

所以話 d守舊撚盲反 face id本身已經好實用 只會越黎越好用

iPhone X用家滿意度

個人進化左

用iphone預左做小男人比女check電話

android就唔同解鎖方法可以開埋唔同平行空間，雙/三開whatsapp食緊幾條女

呢位巴打好撚柒勁，食幾條女

偷跳 好撚仆街

離遠想開一開都要隊個頭埋去

打側瞓又解唔到
暗啲又解唔到
faceid真係唔好用

用緊xs，無試過開得慢，開唔到

咁按錯in app purchase 買錯野咪救唔番 ？

你都要禁兩下power制確認架喎

笑左

我仲用緊touch id

我情願要返touch id

咪on9啦 face id唔需要環境光
iOS 12就算錄多個face id 都認到
白痴仔

剛剛先發覺平放set多個faceid就可以輕易平放檯面解到
係咪old news左

chok仔我部10仔都可以wo

即係點set? 救教學

首先你要iOS12

低炒你塊面咁set

咁樣安全性已經差左

你又知？😂係apple到做？
大把人幾隻手指錄晒落同一個touch id到tim啦😂
有無事先？😂

已有

D考古撚為左抵毀faceid真係乜鳩都講得出

當年6s+個touch id 快到連個時間都未睇得切就開左

真係好想要返slide to unlock